蝴蝶掩積碳積到死火

架十幾年accord ，一路好好地，係前兩晚公路放腳收油再加速會窒一窒先有反應，怠速又唔穩定，估要今個星期六要洗下個掩啦。點知第二朝著車果時，一著就打冷震死埋火最後要靠拖車拖去車房，高壓氣槍噴乾淨條入風喉、洗蝴蝶掩，換埋個四方形墊圈，一日完工。如果係公路行行下死火真係嚇鬼死

十幾年都唔洗？

係咪其實有正常定期保養，呢D唔洗洗?

懶，佢又一向無乜唔妥，無特別理

應該都要，我換油、隔都算勤

輕腳得滯 平時冇轟高轉?

唔洗洗咁密而已，但都要洗

9成公路，真係無乜高轉

無踩高轉就要洗架喇

咁要定期同佢跑下馬仔

車同人一樣，唔理咪出事

K24A 偈

accord 算耐用
師兄得閒踩高轉 應該會好啲
過下火

高轉要幾高？ 要幾耐？

天風同蝴蝶掩係咪同一樣野?

幾時寫埋食女傳

係

唔該

其實天風個名點嚟
蝴蝶掩就話開開合合似蝴蝶

低過紅線1000-1500
30秒已經好足夠 太耐就壞gear
我以前一個月入一次靚油 就當洗引擎

空轉都得？

千祺唔好空轉踩高轉

咁入風位，顧名思義啫

雞髀狗骨個啲唔識車都唔知咩黎

我都有過相同疑問
但我問過好多師傅都係唔知

利申：做緊車廠

雞髀三角形嘛
狗骨真係似卡通公仔果d白色狗骨
但係天風真係R 哂頭